28, September 2019

===Ragil===
HTTP Hypert text transfer 
Protocol adalah jalur khusus yang ditentukan utk menghubungkan client dan server adanya request dan respon

===Adrika===
Port Network
HTTP digunakan utk web 
FTP utk download 
SMTP utk email 
dan sttp client dan sttp server

===Fatiri===
ada 2 type 2 web static dan dinamic 
static hanya front end
dinamic ada database nya

===Bayu===
Sejarah Internet masuk ke Indonesia pada tahun 95/96

===Aldi===
HTTP Respon code adalah seperti angka yang menunjukan status dari request client diantaranya 404 not found dll.

===Rifki===
WWW word wide web fungsinya dan manfaat www menyediakan data dan informasi apapun dan memudahkan pengguna url

===Wahyu===
GET Mengambil data 
POST Mengirim data DELETE dll

===Fai===
HTTP bisa di akses di command promt dengan menggunakan curl tetapi hanya menampilkan codingan nya saja 

===Juan=== 
Ketika user meminta sesuatu clein reques ke server dan server merespon ke clien 
http method

===Mike===
HTML yg digunakan untuk link adalah ( a href ) digunakan untuk membuat sebuah link

===Winda===
Nambahin mike dalam menggunakan a href bisa menggunaka button didalamya  

===Elda===
Web browser
berfungs untuk merender seb
Server apache nginx bisa digunakan utk static
glashfish application atw web dinamic

===Ilham===
Server client itu ada client memiliki port, port diibaratkan sebagai darmaga
Utk database utk akses http 

===Agam===
HTML 5 dia ada !doctype html 
html
head
title
body
yang utamanya

===Billy===
HTTP Http adalah protokol ada request dan respon.
Respon nya berupa html css javascript.

===Onggo===
Perbedaan DOM dengan SAX 